救救口罩

想問下係咪所有救救口罩都有問題？

呢款係咪都唔得？

dklm我都係得依款，諗住再買。

但係呢款係咪同新聞講果隻一樣？

唔係，但唔知呢種係唔係真貨

新聞多數講無獨立包裝嗰隻，不過真係好似樓上咁講，唔知係咪同一批假貨嚟。

屌 我都係呢隻!
但我3星期前買落

有獨立包裝就ok?

一定係
我戴完面敏感 紅左 本身都係易刺激 所以好覺

同埋超薄 廢架

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日